仲放唔低前度，可以點做

其實都分咗手差不多半年分手之後以嚟都冇見過，但一直間唔中都會傾下計

同佢好夾，女朋友嘅角色佢做得好好，但係最後因爲雙方屋企嘅原因而和平分手

近排因為成日要發夢，所以分手嘅唔開心減淡咗好多，都冇時間傷心

咁啱今日知道佢會出現係我屋企附近，所以就想約佢見下面本身都預咗佢唔會見我，但真係見到佢好直接拒絕我，話唔想見面嘅時候，個心真係好難過

明明當初幾忙都好，佢都唔會拒絕我，會盡量留翻啲時間見我分手之後，我連見佢一面嘅資格都沒有了

我只係想上嚟叫下春發洩下，之後我會繼續專心發夢的

我放唔低2年啦...日子咪又係照要過...對方婚都就結

巴打有冇再搵過第二個？

搞到我都la住la住
你要頂住呀

無 生活都無咩動力 只有瘋狂番工OT同訓 知道唔會再有人中意我
利申：樣劇毒

仲可以如常生活，同朋友相處仲可以開開心心。但係自己一靜落嚟，個心就拿住拿住
原來大家都分開咗咁耐啦

月經post

我都係，個人做乜都提唔起勁
發夢仲開心，至少會令我暫時唔諗起佢

我都知但都好想叫下春，又唔敢同朋友講

慢慢就習慣架啦師兄 開頭我會好唔開心 到加下我盲目了 好似冷血咁 對咩都無感覺

已經知道孤獨一生 鬼叫自己人廢樣毒2野就比人搶左

我明啊, 一刻都唔想唸起佢,
唔想再受傷....

我都諗定好點樣過下半世
反正又唔會結婚又唔會生仔，自己一個過人世都冇乜野
共勉之

比心機發夢好過

今時今日仲屋企問題？解決唔到？

有錢就解決到問題我係公屋窮撚

岩丫 其實所有都係角度思考問題 換轉角度 加下又自由 又唔洗負責任 都幾爽丫 你當我廢都係咁話

你就on9既真係愛既 點會比呢d影響到 我就話有第三者搶姐 你又無

你都係啊
發還發, 唔好唔知醒啊 XD

依架講咩都冇用了，當時解決到問題的話，今日我就唔洗上嚟叫春了